

 "Neradi komentujeme akékoľvek vyjadrenia pána Dostála, ktorého životným cieľom sa zrejme stalo zviditeľňovať sa cez značku SNS, ale rozhodne odmietame jeho vyjadrenia, že by náš poslanec vychádzal z akéhokoľvek jeho návrhu. Je to absurdná predstava," tvrdila pred dvoma mesiacmi táto vtipná hovorkyňa, keď som upozornil, že poslanec SNS Jozef Ďuračka ukradol môj návrh novely zákona o cenách, ktorým sa mali stiahnuť drobné eurocenty z obehu. Stačilo si pritom prečítať môj pôvodný návrh a Ďuračkov plagiát, aby bolo každému jasné, že návrh je takmer totožný a v dôvodovej správe k návrhu sú celé vety prevzaté od slova do slova. Napriek tomu teta tajomníčka sebavedome vyhlasovala, že SNS nemá žiadny záujem sledovať moje návrhy a ani sa nimi inšpirovať. 
 Zdá sa, že ľudia zo SNS majú kradnutie a klamanie v krvi. "Plagát na propagáciu pripravila a vytvorila grafická firma, ktorú si riadne zaplatil zo súkromných financií, a preto jej meno zverejňovať nemá záujem. Vylučujeme akúkoľvek spojitosť s logom "MY"," napísala teraz hovorkyňa SNS Jana Benková. Jediný rozdiel medzi ukradnutou eurocentovou novelou a ukradnutým logom je v tom, že prečítanie dvoch skoro totožných návrhov zákonov vám predsa len nejakých pár minút zaberie. Na logo regionálnych novín MY a slovo "MY" vo volebnom hesle kandidáta SNS sa stačí pozrieť a za pol sekundy vidíte, že vylúčiť spojitosť môže iba majiteľ slepeckého preukazu a pani Benková, ktorá odo mňa minulý rok žiadala dôkazy o tom, že Ján Slota pije. 
 Pikantná na celej veci s ukradnutým logom je ešte tá neznáma grafická firma zaplatená zo súkromných peňazí. Musel to byť určite riadny balík. V SNS si potrpia na kvalitu a pokiaľ ide o logá, sú ochotní vyvaliť za ne ťažké prachy. Trebárs aj dva a pol milióna korún. Najmä vtedy, keď to nie sú ich peniaze, ale naše. Alebo peniaze z EÚ. "Keď pozerám, čo z tej zmluvy je financované, a majú trvať tieto vzťahy do roku 2015, tak z týchto peňazí Európskej únie si Ján Slota pokojne zaplatí volebnú kampaň 2010, 2014, bude mať zo všetkých nás najviac zdrojov," povedal pred časom Vladimír Mečiar na margo profitovania svojho koaličného partnera z nástenkového tendra. Doba je však zlá, nástenkové zmluva bola zrušená. SNS musí šetriť a tak sa jej hodí aj logo ukradnuté vydavateľovi SME. 
 Samozrejme, že ukradnutý návrh novely zákona, či ukradnuté logo na volebný plagát sú len drobnosti v porovnaní so všetkými tými zlodejstvami a smradľavými emisiami, ktoré sa šíria okolo SNS a jej šéfa, ale ako ilustrácia, čo je to za ľudí, sú výstižné tiež. 
   

